{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68693&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례쉬리펜션"
    },
    "text": "ヨーロッパ風木造ペンションは蟾津江と智異山ピアゴル渓谷に位置する宿で、花開市場と智異山ピアゴル、双渓寺を周辺に置いているので観光に最適です。 入室は5時以降から可能で、退室は22時以降に利用できます。 Wi-Fiは無料で提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能で、必要に応じてペンションの送迎サービスをご利用いただけます。 また、夏季には屋外プールを運営し、バーベキューのための炭やグリルも利用できます。 バーベキューグリルは人数によって金額が決まっていて、テラスでもバーベキューを楽しめます。 人数を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットは出入りが不可能で、利用施設内での火災危険物質の使用は禁止されます。 またゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは蟾津江と智異山ピアゴル渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には花開市場、智異山ピアゴル、双渓寺があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能で、退室は22時以降に利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてペンションの送迎サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールはありますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールを運営しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭が利用でき、人数によって金額が決まります。テラスでもバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。また、ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設内での火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 365
    }
}